有冇人開始信陳雲講既野？？？

而家所謂專家講一句野

係咪就可以捉你隔離？？

標準得佢定？？

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

恭喜你開始醒覺

岩先袁國勇話唔公佈邊層樓係應該

好恐怖

一直有睇佢fb

請善用起底功能

有 我信佢隻陳雲戰鬥碗係淘寶貨呃9 d 教徒

冇人信呀， 屌你老母臭閪，過主啦

你夠鐘返青山了

陳雲風火輪又轉另一邊

日日鳩噏
錯咗就病發
總會有日鳩中

睇國師勿認真
唔好以為佢真係國師

不嬲都信

陳雲講過幾百樣嘢，夠膽每樣信哂先好講信。

十樣有九樣都唔信

国屍非主流另類事實

appeal to emotion, filter arguments

又成日用偽科學博人未學過真科學

有幾啊 你條恐怖撚

呢家仲信陳雲嘅人真係傻

皇天擊殺左